連登仔又話工程好好揾，做左20年先2萬

52歲死者蔣東成任職平水工，入行近20年，生前受僱於新輝城建工程有限公司，月薪約兩萬元。

又係你唔係左唔通用阻呀

工程都要睇工種，連登仔fg已經做管理層50k up

工字不出頭......

工人不嬲日薪高月薪低

2萬蚊O靚仔價
好多墨豆後生時做墨皇
老左眼濛睇唔清D圖/廢撚事孭獲就做返O靚仔
反正D仔女大晒唔駛佢養

即係打散工咁keep住收錢？

唔係
即係收少 d人工做返o靚仔日日返工鳩 fingfing行行企企就算

大判請嘅平水工人工係低過雜工
因為體力勞工唔多
好多人都係做黎等升助管